有project係手，唔好意思辭職

番番下發覺唔想係依行發展
想走人，但有project跟緊
走唔走好，就快過試用

快啲走啦 等人地快嘅請人

就算你做完先走 都無人會多謝你

試用期過咗要一個月通知 快走

你老襟咩？

你都重係試用
即係入左去無幾耐
Project 無左你唔會死

睇下自己財政狀況需唔需要留低

唔好走呀 你良心過唔過意得去

走啦，留返比想做既人做

唔洗唔好意思，做project based既公司，你唔會有一日手頭上冇project, 只會project疊project, 想走就走啦

好睇你第二條路係咩嘅

想轉行就走啦 之前讀eng 做左一年番過兩份真係唔岩自己 你唔做好快有人頂你個位 唔洗唔好意思哂自己時間
最緊要自己生活得開心 做人自私D

公司炒你個陣唔會唔好意思，亦唔會理你手上有冇project

日日都有嘢跟唔會完，想走就走啦

probation都未過
個project重要極都有限啦

Agree 以前試過啦 永遠唔洗幫個老細擔心

你老細炒你會唔會好似你咁擔心你唔夠錢駛？

幫公司簽左幾個chur野先辭
Handover果陣個同事塊面西撚到

唔啱做就走。好來好去。

你唔係為公司而活
你係為自己而活
proba都未過有咩好理

建議你試用期之前辭，但之後條路你自己都要諗下

走啦屌
有一個月通知架嘛
請人follow up呢啲公司責任啦
成個月俾公司準備
唔洗覺得guilty
自己行先
為公司著想呢啲嘢不可一不可再
唔係好容易變奴隸
俾人拍膊頭拍到矮呀